尼 馬 續 約 P S G 五 年

權威轉會專家羅曼奴 (Fabrizio Romano) 表示，巴黎聖日耳門將與陣中翼鋒尼馬 (Neymar) 續約五年，意味該巴西球星將會留效至二零二六年。

羅曼奴指，尼馬對於巴黎聖日耳門的藍圖感到「非常滿意」，雙方已經達成協議，等待未來幾日完成簽約手續後，會方將會宣佈消息。

據悉，新合約中最大的改動是歐聯條款。如果尼馬在合約期內能替巴黎聖日耳門贏得歐聯冠軍，他將會獲得一筆非常可觀的花紅。

尼馬現時的合約將於明年夏天屆滿，如果最終續約成功，尼馬將會留效至三十四歲，巴黎聖日耳門將極有可能是他在歐洲球壇的最後一支球隊。

繼老將迪馬利亞 (Angel Di Maria) 和守將貝拿特 (Juan Bernat) 後，體育總監李安納度 (Leonardo Araujo) 的首要目標是留下這名巴西同胞。與此同時，巴黎聖日耳門亦正與射手基利安麥巴比 (Kylian Mbappe) 商討續約事宜。

二十九歲的尼馬，四年前由巴塞隆拿轉戰法甲，當時巴黎聖日耳門豪砸二億二千二百萬歐元違約金將其收歸旗下，至今仍然是球壇歷史上最昂貴的轉會費紀錄。

二十九歲

係咪唔經唔覺
人生真係過得好快

好似仲係好記憶猶新咁
仲係覺得尼馬好𡃁仔

真係好撚癲

已經29

當初諗住尼馬接班嘅嗰兩條癲佬都仲有貨

留唔到包皮就繼續做山塞王啦

不過其實現階段我都係覺得尼馬作用大過麥巴比
實力都暫時係尼馬好啲

但一個29一個22
我諗psg都係想留包皮多啲

挑戰法甲

咁快已經29歲，時間過得真快

真係好撚晒料，堂堂世界級球星打法甲，完全冇意欲睇既聯賽

留係法國做球王，冇啲野心

每年只係返半季就放假

一事無成

真係唔覺唔覺佢仲細我一年

佢都算一事無成？

講錯你自己？

真的好想精於某事情 好想好好的打拚
可惜得到只有劣評 沒有半粒星

將自己嘅人生虛耗喺個垃圾聯賽係浪費啲
但係銀紙係真金白銀，冇花冇假
大家都係浪費人生換錢
尼瑪換多過連登仔 N 倍

條友去psg都唔係為踢波嫁啦
年年16強傷去開party

長期傷

邊一支球隊可以大時大節放假去玩
PSG真係CLS

巴西佬出名搵錢大過天
佢唔去巴黎隨時去皇鏝，咁不如輕鬆去法甲做山寨王

可能相比下成就唔大
但佢真係好識享受生活
成日打機 玩 食女

講到佢之前打d中游俾豪門爭咁
佢唔去巴黎都係留係巴塞 留隊份人工咪又係top
巴黎買佢就係想爭歐聯 點會係去做山塞王
好多事psg驚佢傷聯賽都少出佢添

再者佢球會成就都解鎖曬 三冠王 Msn組合都名留青史 佢係普通豪門根本冇乜野爭
係當年得巴黎先出得起份release clause 又俾咁大自由佢佢先去巴黎 叫用核心身份爭拎歐聯

四年前由巴塞隆拿轉戰法甲

時間真係過得好快

成日形住佢先26-7

人工高褔利好
好彩贏到歐聯的話又有一大舊獎金
就算贏唔到都無所謂

續完呢張約佢性格日日去浦到癲，波又唔練都似

巴西隊就會出多d力既

唔識波先話靠包皮

要攞既都攞晒啦 打工都係為錢姐 有邊啲球會比到咁多佢

人地就笑住搵多多
連登仔就仲笑人碌地

佢踢左4年啦咩

差世盃加金球姐

球會成就乜都拎過晒，有冇好過高薪糧準留力國家隊？咁啱拎到世杯嘅，乜柒美斯C朗街埋一二邊啦，好似係

原來尼馬已經29歲了

條撚樣個家姐咁正，比我都扑野唔踢波啦。。。

其實佢應該去英超證明自己

妹同姐都未識分 你煲返老藕啦

兩個都好波嘅

佢個feel好𡃁仔
個樣又冇乜點老

南美球員好多時都係睇錢先 Oscar hulk 都好波架 都情願去中超

每年生日前後都放假添

同尼馬同年

真係天份嚟 佢如果勤力到屍朗咁應該係世一

一世都做唔到世三
唔好講話世一
包皮上位過佢

佢打cs係咪反應慢哂
仲有冇打FPS game

踢波都係為搵錢姐
有份輕鬆少少又高人工既做咩唔做

以前去剪髮一定剪佢個髮型
依家已經係老將

farmer league

乜原來佢都踢咗巴黎4年嫁喇
嘩,時間過得真係快

Ching sick ball
不過包皮都開始學造波

咁唔同既
尼馬係真係有料但無野心去證明自己
我地笑佢係恨鐵不成鋼

至於連登仔?
大家都上連登，你明架啦

正解
佢可能都覺得自己嘅成就冇得挑戰嗰兩條癲佬
咁不如做山寨王仲有銀紙收

其實我覺得佢上季進步咗
同尼馬出到化學作用 兩個真係夾到
互相造到波

利申淨係睇R連

點解psg會忍到佢
全世界得佢一個攻中？

唔知今季伊卡迪夾到佢地兩個未

佢依家都係世界級球星
不過本身有人期望佢做到C朗美斯呢D級數

當年有MS鎮住其實佢有得再上一個level

C朗美斯之後就再冇球王

佢除咗MK仔上身以外嘅時間都勁到仆街喎

師兄睇嚟事業有成
每秒鐘幾百萬上落

打工皇帝

希望佢拎到歐聯
好撚鐘意睇佢踢波

其實買佢係咪真係有用
佢同卡雲尼都俾杜曹拉過邊 但出嚟感覺爭兩班

終於有知音人

真係唔知

上季睇伊卡迪踢翼
好似一碌木頭俾人求其pat喺側邊 放住先咁

想當年梅拿仲係20歲岩岩世盃成名
尼馬仲係巴甲扭緊屎忽花
依家已經29歲

佢係啱嘅，就會放喺正前，好明顯當時覺得佢唔太夾

5年踢唔踢足一半時間呀

法甲勁過哂英超，西甲同意甲，係輸畀德甲。

拎左2年銅球喇啵
點計都叫做過呀

on9

如果尼馬在合約期內能替巴黎聖日耳門贏得歐聯冠軍，他將會獲得一筆非常可觀的花紅。

到時買波做對沖

包皮係勁，但係未過到尼馬